請問香港邊度有可以drop嘅健身室

想練翻snatch 同clean&jerk但係搵唔到

康文署

drop個啞鈴牙？